
                      Pelicula fantastica recomendable para todos los publicos. Banda sonora espectacular grandes actuaciones se te pasa sin darte cuenta y te dan ganas de volverla a ver de nuevo. Al final de la misma el publico aplaudio merece la pena verla incluso para los no fans de musicales como yo.
        
            